一齊五年，對佢越嚟越冇嘅感覺⋯⋯

越嚟越覺得唔夾
但係佢仲好鐘意我，點好
但我又唔想hurt到佢

咪撚拖住人啦屌你老母

感情問題一律建議分手

應該點講 如果真係想分

年齡range
15-19
20-24
25-29
30-34
35-40

你男定女 兩個幾歲

20-24 紅巴

佢都係20-24

一係分 一係唔分
男人老狗咁婆媽做乜鳩

同佢講識左第二個
求痛快

快啲解決 等人哋可以搵過第二個

你係我男朋友？佢都係咁講
btw 我屌你老母
同下個再一齊五年 係咪又係一句無feel就要分手
講分手前諗下點解當初要一齊
有問題唔該一齊解決

對第二個有feel

我都一齊左五年岩岩分手
大家廿中 唔結就婚 所以分左

應該唔係，我女朋友唔講粗口。
我都唔捨得分手再佢試下啦

冇

我依家同居緊 大家生活模式好大出入⋯

做唔到巴打你咁瀟灑

不過我講話想30先結佢都ok